%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

@techreport{souza:masterthesis07,
	title = {FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web},
	author = {Souza, Vitor E. S.},
	institution = {Universidade Federal do Espírito Santo},
	url = {https://nemo.inf.ufes.br/wp-content/papercite-data/pdf/souza-masterthesis07.pdf},
	year = {2007}
}

@book{martin2018clean,
  title={Clean architecture: a craftsman's guide to software structure and design},
  author={Martin, Robert C and Grenning, James and Brown, Simon},
  number={s 31},
  year={2018},
  publisher={Prentice Hall}
}